（九國聯軍）捷克宣告加入「跨國議會聯盟」聯手對抗中共

面對中共威脅，美、英、日等八個國家的國會議員和政要，上週五宣布成立「對華政策跨國議會聯盟」，聯手應對中共挑戰。週一，捷克共和國議員宣布，加入聯盟。

上週五「對華政策跨國議會聯盟」宣布成立，共包括美、英、日、澳、德等8個國家。

美國聯邦共和黨參議員 Marco Rubio﹕「中共統治下的中國，為全球帶來挑戰。」

歐洲議會議員 Miriam Lexmann﹕「這是一個將會定義未來整個世紀的挑戰。」

德國國會基民黨議員 Michael Brand﹕「這個挑戰，將會影響我們所有人。」

週一，捷克共和國議員也宣告加入。

up

中國強大了,起碼要十六國聯軍先夠face

要多啲政要加入先有大作用
每個國家得一兩個議員可以做嘅野有限

有德國喎，奶共又要食兩邊茶禮

八國
180國

入局都可以負責攪局去奶嘅

香港可唔可以向國際爭取發出更大聲音
令「跨國議會聯盟」知道香港想獨立脫離中國獨裁統治?

踢走德國喇，奶共奶到出曬面

垃撚圾
支那有北泡又伊朗，放少少武漢肺炎都夠殺啦

支那嗰班老弱殘兵

捷克

天鵝絨革命嘅後代

佢都唔係執政黨人

又唔撚係一黨專政，執政黨親共都可以在野黨反共啫

呢排去多啲唔同國家議員嘅Twitter，可以叫佢哋join下呢一個聯盟一齊對付支那....

人地民主國家可以踢走奶共派架麻
你估中國咩一個人話事

Ready for blm

中國點反制好呢?
搞個跨國人大代表聯盟

唔係大黨黎(暫時

推番

捷克

布拉格

8國聯軍太少
起碼都百國聯軍啦